一人一個煩膠同學

是咁的，最近學校黎左個幾煩膠兼乸型嘅男同學，成日都話好驚，隻手仲要成日👉👈咁做。